同獨裁者對話，證明香港人有排都唔使民主

大家慢慢對話啦 。

150個姐，屌你，慢慢開post啦

五大訴求，缺一不可

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

林鄭已經比曬提示你地，仲唔即刻做嘢？！

推

驅除共黨
港人治港

其實係迫佢出醜
成功令佢鬼拍後尾枕話自治唔係一國兩制

你以為目的係對話咩
目的其實係霸位,避免全場藍絲,又俾林奠話大多數香港人支持佢

今日大部人都屌佢幾好啊
佢又係唔撚7回應
冇左高度自治令美國更有力去加辣法案

最重要不忘初衷

你諗下唔去既話
後果幾咁恐怖就知

去果度 可以做全港電視直播文宣
大大聲講主權在民
還我真普選都得
無人話拎咪同佢講野

呢個show 去又死唔去又死嫁啦
睇下下一次民調遊行幾多人先實際